[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[9] 三周年送免費130抽，依家唔入坑幾時入?

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔太需要特別去農素材升級、活動任務都唔會需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計快將3年、由IOS/AN版計快將一年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：點樣可以綁定帳號？
A：
首先要有日本VPN(自行因應系統上網搵)，以及DMM帳號
DMM帳號註冊教學：
由電話入Game主畫面右上角「データ連動」再選擇「データ連動」，按指示綁定到DMM

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

笑左

上個post：

多謝你

唔該響巴幫手

瞓先

早抖

見到果下真係笑左命運黎 唔想中果d自然會中

留名

唔講埋送7星自選

營運只求打個和

上個post7星自選，今個post咪130連囉

新手留名

上個post上水追追下又爆左

快快手撞爆佢兩樣都加

lm

又得，反正依家一個post都係一兩日就爆，到真係送130抽果日都唔知第幾個post了

柳川城多左件底衫

???? 封胸？？
冇睇生放送

入GAME睇啦

有唔同？

咁可能淨係改築版改左

改一唔係不嬲都有冷衫嘅咩?

竟然係咁 改築反而退化左

咁仆街嘅咩

點算
禁左落張7星卷到 逐個囡囡翻牌子
覺得 聚樂同指月都好正 指月仲要釘宮

有時都唔明你地ac咁勁嘅有咩好煩惱，又唔會卡到打唔到主線/一般活動，自選哩啲梗係鍾意邊隻揀邊隻架啦

個煩惱就係有好多隻鍾意

我投指月

岩岩出果陣大家都係咁嘅心情

做人唔可以咁花心

珍 , 好多隻都想接佢入宮

咁為有用魔法卡

我搏130抽
PAD黎緊又要抽MH, 夢戰又100抽爆死完 冇得課咁勁

有錢人用魔法卡，歐洲人用運氣

2樣都唔係咁點

pad留左600石抽my

600石

我玩左咁多年都課左幾萬蚊

各位鐘意玩御城的Ching可以玩埋同一個工作室出的千年戰爭Aigis （比御城仲早出）

同樣是塔防遊戲，不過今次故事背景是魔幻世界，作為亡國王子，大家要召集不同的同伴踏上復角之路

遊戲畫面：

仲最重要的是D女女好唔好丁？

終於砌岩左個陣打武神（雖然係n)

成隊7 8星

個fd同我講3周年有野送岩岩回鍋
武神打左幾次終於過
睇片見人用反傷秒殺左隻王（9痕睇圖換囡,一入game已經換左德川大板）
好彩布拉格都重係好勁 MVP

大家咁夜都唔訓既，我要餵奶先被迫醒咋

初代樓主

我大安土

初代樓主回鑊

冇d咁既事

好耐冇見

終於見到初代樓主回歸啦
一直都好想多謝你開左第一個po
等我有機會接觸到呢隻咁好玩既game

餵奶?

安土係唔係好勁？？

點會唔係 細範圍既炮城 但有慢加上極高傷

想要

開左改築了
新增加攻15%
好易被覆蓋
但都算係好過無
山城始終有一定既需要
而且招計略好實用

幾時先開始有免費10抽

快極應該都要下星期二
因為之前果張係意外流出既圖

睇完介紹先知
今次築城活動隻6星歌舞 立花山城
佢本身有招計略，係可以變身做鈴

好唔好用唔敢講
但係幾特別,幾有新意

依隻真係佛心game
送野多又休閒
其他game:
天華百劍唔課金的話次次都抽唔中（我d fd就係咁中）
少女前線肝到痴線..
Fgo連登入都懶

初代樓主巴

原來仲有個抽石活動
只要係限期入面有拿個3周年免費限定set既玩家
就會自動加入抽獎

獎品如下圖所示

發覺個template又有野要執
睇下今晚或者放假先執

大大回歸

呢D先係決定真歐定非啦

中10粒就真係喊出黎

10粒真係喊出黎 一下10連都抽唔到
望住d人50粒可以抽2野

昨日retweet 數4千幾人，佢50石條線係20000名
理論上就夠，不過呢期應該好多新既分身acc
所以中10都唔出奇

自膠，得萬七左右

琴晚nico生放送5萬人睇

咁多？

跟住一人10個ac. 17000/500000

天華百劍苦主+1

貼返過黎先

有蘿莉既氣息

要石係唔係草200粒好d

10粒10粒轟落去啦
唔使儲啦
儲黎都係為左依d活動用

少左一張好似熊本城咁個隻

快d下星期二啦
好想要江戶城呀

初代post主出現了
有人好掛住你

4月9日係自選期限？

新手lm

個星座絕對領域幾靚

我琴日cap漏左

我都有玩，不過抽到咁上下放置play左

但感覺d女女都係御城畫得好睇d
御城女女畫風都靚、好有一致性，睇得好舒服
所以都因為咁落坑
唔似艦娘果d幾個畫師唔同style睇到好崩好un眼

拜見初代掌門

艦娘畫師個個都有自己風格 好難話大家好統一架啦
不過艦娘勝在個立繪唔係鳩畫 有d位直係可以對返本身隻艦既位

我極懷疑ios事件搞嬲一部分玩家
早d預告派糖，等大家條氣gur番
邊有咁巧合

今朝一築5個鐘即刻用鈴睇下咩黎
終於到我中
搵時間練下點玩先
頂佢個肺心口咁多布

買set 真係fat fat
座底多10珠仲有得搏1000珠

我主AC 仲未有

我都有個acc 50lv 之前合作要玩2邊先開
個系統大舊喇 玩唔落手
而且好覆雜 咩CC 又要50LV咩鬼 新手好難入手

天華苦主+2
放置左啦混合池真心抽契弟
UR女女先得個2隻

我都冇呀

其實有左千年戰爭開發經驗先可能有御城既
個系統同玩法都似
但御城係smooth同簡單好多，易上手

瘋狂10要石倒落去唔好停，一定有機會既
我之前忍者大波妹event頭十幾次都只出3星
係後前先機會率多出5星

我倒左50抽 冇曬石啦

我倒左千幾要石得一隻

早幾日果陣開dmm新ac做任玩過 好似有啲難度 不過嫌畫面古老得濟冇再玩

果邊最恐怖係見到有男人角色

有男人咁算了

歡迎

係賣店度收入box既限期（我估）

我都有咁諗過

即刻全部變曬真香

武神hard 好難

依家諗返起 發覺原來城娘初出web版果陣有諗過入坑不過果陣嫌要整vpn好煩所以冇玩到

築城WO
唔係靈豬抽女女
你草多D要石或者星期六星期一去打要石關刷下啦

咪50次10要石

我見你話抽以為你又去左神社瘋狂十抽

最初果個城娘就算啦，聽人講係艦C玩法但更垃圾

其實築城出到5,6城已經好歐
平時築城出應該係上火星機率黎

抽野果d 我叫佢做珠既

其實注目一隻鎚好似唔差 有d興趣

【プレゼント期間】
3月19日(火)定期メンテナンス終了後～

本身個pack無期限，4月9日係抽果個1000石嘅期限，因為抽選要求係你要係4月9日前買過果個pack

格離天華百斬好唔好玩見到2周年係咪入坑時機

果陣就係想玩艦娘 之後先見到城娘 不過vpn不了

艦娘其實好似卡牌GAME
純粹二戰戰艦覺得CROSS OVER ACG女女正
其實GAME唔多好玩

反而早兩年出左街機艦ARCADE
全部變哂3D女女(又唔會失真冇左平面ACG女女感覺
玩法變左WORLD OF WAR SHIP海上面即時戰鬥
好撚好玩
我次次去日本都入機鋪(佢仲有對住D女女觸手有反應

我都有玩過幾個鐘街機艦娘 金卡得一張夕立
(仲玩過幾個鐘FGO 冇5星)

街機個玩法先好玩
不過都玩左成5年艦娘

咁撚貴梗係好玩啦
我艦C玩4年嘅錢可能都唔夠玩街機一個月

有新野咩
抽到勁女女先考慮啦
我都係1UR妹開局
但玩耐左悶悶地，都係一般橫向格鬥
感覺玩法唔算好多

但我覺得最ON9係個POOL
抽女女既POOL係混合抽裝備
樣衰上黎10抽都唔會出女女

宜家同魔法少女奈葉合作緊
之前同過angel beats &夏娜合作 （ab已經復刻左次）
2d橫向 技術可以話冇 有時活動佢會出一關極難 分開左純粹for痴線佬挑戰（獎勵1石...）平時活動都係掛係度放置10幾2場咁
休唔休閒睇你點玩 不過通常有活動就要刷幾10次 （一星期度用一粒鐘咁上下啦、活動密味忙d ,不過去到後尾其實唔打都冇咩所謂。。）
不過都係養囡game，有岩心水囡囡味岩玩

張7星券其實收左入box就鍾意幾時用都得?

Yes 難抽到仆 街
我fd都淘寶ac 買番黎已經有幾隻5劍（5隻好撚勁月尾限定）
之後抽埋影角
酸死我

45 隻金色野咁硬

賣店拎完會先入BOX?
我未揀好未拎 以為一野就要揀

我暫時最勁都係金剛改一大破
個時老秋街賣9500yen
後尾我上網買埋布甸
超好j

理論上係，但都驚佢有重置/限期
突然冇左就含得能

何況有7星快上手都好呀
拎黎即刻用啦

係廁所先築到
即係代表咩

代表你急屎

再宣傳一下個遊戲先，如果最終唔夠10人參加就取消

法師怪?定係咩

金色法師怪好似響近既時候，可以同時打2~3隻我個邊D人(49)

我覺得佢Auto戰鬥做得幾好
係手動同Auto中間個balance攞得好好
不過抽野真係
70抽無菲特奈葉 女女都唔多 裝就一堆
玩就繼續玩既 不過唔會點課/煲

代表條女女要你屙屎

BTW有冇餵滿左立花山城上戰場調教玩後感

sad sad仔
而家爭幾個?

到第日諗返 呢個囡囡響廁所出世 有陣屎味

金色好似戰車黎

少前我課左張自律月卡之後就唔夠資源肝

岩岩先知米沢城有得改 好似幾勁

唔知 睇連登post標題炸

混pool咁唔玩 非洲人一定中裝多過囡

活躍都唔知有冇10個 咁咪冇得玩

響巴我覺得照搞ok
我都預左會夾100~200左右架啦

有新人開始玩，初代又返左黎，夾夾埋埋或者夠既，睇定啲先啦，而家8個，都係差兩個啫。

但佢多石送,忍到手,每個月大絢爛都可以2-30抽
又唔洗日日ON都打得晒活動

最重要D囡囡識郁

武神難真係好撚難呀

識郁 好似幾吸引

依家7個人，錢又唔係太大問題，純粹人太少無咁好玩啫

依家7個咋喎

佢有個抹刀FUNCTION
平時你話要抹佢 D女女未必比
不過你放置佢一排OR唔理佢會嬲嬲(有心情ICON)
佢就會比你摸同抹
會發出好多淫蕩既聲音

同埋平時SET左精細畫面
D對白STORY 所有女女都會搖奶

咁總有人唔想冒風險夾錢
唔勉強啦
係當初見有得咁多抽玩又大家中意曬下卡OR呻非洲
一時屎忽痕搵野搞

我覺得OK
要夾都係100鬆D
志在開心下

咁當然啦，不過哩啲抽卡嘅野人多熱鬧好玩啲啫

絕對係
炒熱氣氛
隻GAME冇PVP呢度D巴打都一樣可以好HYPER

歐皇大戰非洲人 好玩過pvp

Down黎8下先

可以捉晒d偽非洲人出黎

個隻好似都唔算好厚血呀?
好似一般火力輸出都打得死?

親度低同高,篤佢地對波都唔同反應

我仲係kick響最後武神暴走之後同埋幾隻鐵鍊怪出黎個位
今次鳩在佢兩邊唔同方向入
唔一定打我隻盾先
反而打爆旁邊隻倫敦塔先

巴打你原來係老司機

btw 如果好感度高
d對白會變左怪你成日唔番黎搵佢

多謝初代樓主支持，依家有8個人了

天華個post 見到初代樓主同Jmore係大腿名單到

我都算半個歐洲人

再試下先

係
一定收左入box先
一陣無左供應你就喊死

一換左隻法城去守其中一個入口成個故事唔同曬
果d機械4腳獸比佢秒

法城好重要

已經投左降

了解到 但未有肥升佢
同埋應該係杖先岩 又講錯野

原來呢隻Game都有分有償石同無償石
而且仲要係優先消費有償石

杖，我就唔多識用了
法，我就好鍾意用
拖慢加無視防禦力，真係好爽

放左入去禮物箱就無限期

但多過300就會洗走舊果d

(好似係）

即拎左先 Thx

法得岩殿山（未升）

最後搵到隻，特技係加自己攻速同緩速效果既
例如我最鍾意既大和郡山城

不過我諗你就以安土城為目標啦

琴日都有諗過佢 但換左金龜
而家又好想抽野

外國既城真係特別正

カルカソンネ

呢隻咁靚既

咁金亀都勁既

我都好鍾意

諗緊今晚課唔課9800 pack好

等下星期啦

諗住兩個都課

咁課啦

新手七星揀邊個好？
抽到呢隻又好唔好用？

其實而家果個係咪長注
係既我忍多陣

有財力梗係課哂佢

又有人曬7星啦

五稜郭 最強Buff
揀可以攻擊型 姬路 安土 安平 聚楽第

利申:我係姬路神教

下星期未換新個個

連萬氏巴都嚟玩御城

我從來都無試過成功忍手唔抽
雖然不斷同自己講應該等，但最後都係唔小心倒左幾百石出去

法城其實無視左防禦都扣到多少
但最重要係拖慢
一慢左就可以比其他人圍DUP
射多幾野都死

PAD定天華百劍
3隻都有玩

有無人教我點樣忍手唔抽，見到有石就唔小心抽晒

你都係抽完先會安樂架啦 唔好忍啦

好啦

呢個9800 會冇？

咁出左咩好野

棄驚了，各位再見

哩個應該去到9/4

90%係

我覺得哩個係一個好嘅徵兆

下禮拜應該可以輕鬆贏非皇大賽然後賺一pack

保底+保底，灰左，點解7星咁難出

兩下唔係必6星咩

難啲依家唔出 到時出
我就唔同 琴日出完 下星期唔出

咪1隻保底6星+9隻4星之類垃圾

保底果隻係鈴嚟，城塞都市乜乜乜，減防減移速好似都ok

跟你一個十抽
出青葉城 同 而家pickup果隻鎚
終於有鎚 青葉城仲要佐倉黎

響巴已經係中哂毒
我都係其實...

琴日你好似講緊新手冇鈴 得隻活動鈴 今日就出隻鈴俾你
唔通DMM真係有睇住個Post?

人地當年中毒果時我地都未識隻game

等有法城再allin算

諗起今朝有邊位巴打話抽御三家POOL連中御三家
我尋晚用IPAD入副ACC抽注目1POOL
都中左COVER3隻
係唔係IOS呢排會機率UP先?
不過未玩
聽聞隻槌好正? 等主ACC冇體再入去玩
#晏D補圖

第3隻ac?

等安土果時300千狐搵女女
巴打咁抽我應該差唔多上到井啦?

首10抽姬路城個個
不過響IPAD
都係主ACC冇野玩先玩，同埋日日登入拎石

呢家先90千狐渣

叫左佢揀炮型法 - 安土
可以一次滿足佢兩個慾願望 佢就揀金龜
歐洲石油皇係任性D

琴晚我 有個ac 都係25石 中御3家 不過我夜神黎

手上揸緊8個ac 等130抽拎黎頂抽蛋癮一流 止完痕 唔洗課落其他game到

想抽野 不如down緊gbf
唔係日日上線送免費抽咩
利申冇玩

遲早會有 唔緊要

歐王發言

之前好似話去到4月頭

我明，我真係明

城娘你都有玩
仲有幾多隻驚你玩緊

推到48前
法國46 47 易過前面

好似好正...

岩岩用新鈴試左一粒鐘武神30h，我睇到一線生機，大概摸熟左要點打
依家隻大和郡山同新鈴仲係太低lv，今晚碎石肝到70就再去同福島正則大戰300 回合

我已經102

咁岩啊ching
我都係艦c 城娘 壽飛 三修啫

首抽中咗呢隻 7星卷揀邊隻咩好？

48 有d難度

因為冇左個D武將BOSS

Boss唔係問題 boss幾好打
反而成日比d細野搞搞震

姬路/安土/安平/聚楽第

搭單

倫敦塔

問題就係boss同d撚卒一齊黎搞屎棍所以先易fail
不過都係考驗黎既
最麻煩三大撚卒
鐵鍊怪
相撲肥佬
飛行肥金魚

我驚法系怪多d
相僕肥佬都係

梗係指月

48比d金法師 打到不要不要

最憎鐵鍊怪
射程打到遠攻城
相撲用近戰+防buff 可以硬食
飛行肥金魚用弓亂箭ko

咩叫打到不要不要生不如死台灣terms?

頭先你又話金戰車過左la?
金法師直頭煩膠, 49個時比佢一行近左就同時打3個人
就一野打左殿hi左下血，dklm
之後用倫敦塔同舍農索杖瘋狂射佢老味

指月伏見都正
但新手先拎隻輸出 條路應該好行D

供新人參考: E到有個痴線佬神人姬路首抽, 用左5日就打爆兩次機(普通&難)

係 法師怪係咪冇話有咩弱點

隻game要考驗你隊女女既法杖鈴都都可以拎出黎打人
杖會好d，真係平時近戰埋身輸出都搵佢
法呢d都會有練起碼1隻看門口
平時打厚血怪boss都多數會用
鈴同奶我都係當輔助輸出

49殿無傷應該有排我卡

卡左49無傷幾日
47 48都係切菜

其實我都係同佢鬥高火力幾個人圍抽駁火
如果冇估錯敵人法都係無視防禦
因為試過只係1on1 我個邊女幾野就死左
一定要人多鬥快劈佢先得

49我等一等先
打左武神易難先
武神易仲要冇女女大破拎戰功通關先
有個應該係4星建築?

怕什麼 你隊野咁閃
我冇奶冇盾冇範圍攻擊都過到

我無法可以skip得等下個活動

岩岩48打到臨尾 掛住睇王 冇睇另一條路幾隻金法 跟住比佢地圍死左倫敦

話說琴日生送送果隻上6星幾時派？

鐵鍊怪d仆街有時係遠到d女女都反應唔切
遠距女女薄血都算
硬盾中佢幾野都冇一半血
根本要佢一路行緊時一路射死佢先得

其實邊度有得睇d怪既距離?
今次武神關
有時鐵鍊怪入左我d女女範圍但只係keep行都未攻擊

我都想知 考慮食佢做肥

武神唔打影響大唔大

唔大 會再開 而且下次再開時冇得再拎多次獎勵

試下過埋49 入去打個n

49 同 武神都幾需要法

法師打好痛
如果幾隻一隻出要落token避雷針

高級果隻係打範圍? 好似會連人帶避雷針一齊被打

49 開場個時
右邊狂出法師
黎左幾隻散仔就出金法C
金法C可以橫向打兩個人(殿+盾一齊中)
如果垂直排3個人，就3個人同時中

我估金法C應該係SET左同時範圍內最多3目標?

城娘之前有玩
宜家 壽飛 飛高

首抽盾 除非有愛 唔係既話我覺得刷過仲好
盾最易比人replace+對輸出無幫助

我都覺得盾一開頭好難用 得個坦字

前期真係用唔到

我係首抽盾
不過之後免費4次10連抽返兩隻槍返黎

我有隻AC 盾(某人老婆) + 指月伏見 + 彥根
都叫磨過左46n 未得閒打上去
但應該唔揀多隻7星都幾難可以過49n

用大風吹+慢慢磨 搞死信長係另一番風味

我隻首抽6星盾
個排又迷返nier 一見到CV係石川由依就開波

忍唔到手都係換左姬路先

姬路神教

點解
我覺得武神難過49 好多喎

如果你係講坦果方面，法師哩類無視防禦嘅野本身攻擊力唔會高，只要有減傷buff 就不足為懼

打嘅話...我又唔講佢真係坦到打唔郁正路用銃用弩應該都打得入?

又唔係打唔郁 但一次太多隻埋黎有D難搞

今日導左個同事落坑J囡囡新手10連 +25石 得1隻7星
叫佢重刷 佢話都係為J聲優所以唔刷

首抽盾，真係當自己盾之勇者咁玩
不過人地有兩隻妹侍寢

屌 唔識過48呀!仆街

我自己拍既 幫唔幫到你

個建築is垃圾桶
唔要0損失

唔該曬 終於過 不過好慘烈

我想問下，隻武神雙鑽好高攻？
我天鵝堡巨滿左好似一下就收左皮
係唔係唔預算搵盾擋一下
純粹拖慢之後圍抽就算

肯撚定係
大家唔好忘田，武神關既氣係得一半

真漢子

我次次係佢起手前就退

49 Wave 2隻殿一定比人打
左邊未鋪好就撞埋黎

我用マルクスブルク城 降50%傷加 セゴビアのアルカサル降敵50%攻擊可以頂到一下不死（雖然我懷疑降攻冇用）

所以你1 wave 尾就要開始準備左面

我唔敢博
呢關太長太辛苦
唔想臨尾香

放好都唔夠力打

如果未出騎兵前，你已經崩，即係你巨唔切/火力唔夠
一開始班雜兵應該輕鬆清到

Mxy’n

呢家咁出

用氣好多，有d難用
但絕對係勁野
如果有浜松配合就可以場場都上

唔使財力
有魔法卡就得

我呢隻咁耐以黎得一次真係忍唔到

打超高防果d, 用法城輸出仲大過我臼杵

等25石最抵
我依家都係盡量忍手忍到25石先抽

8 steps 睇下佢之後會點改

山地形果隻鎚？
今朝講過，都唔錯的

呢隻game好難唔中毒

我都係得90

點解會有零頭？

我諗你試下優先巨滿loli塔同秋田呢d用氣低既，睇下會點

冇減速去到後面都係俾騎兵推

佢未出騎兵已經收皮真係大件事

唔識打 休息下算

如果換錦城你可能過左

120羊

上網睇完片都唔覺得自己守到個殿

有冇"山中劉備"？
我用埋先勉強夠氣

試下用有岡城，5星槌城黎既。技能係埋伏地雷，敵方中左會停5秒。福田出黎用一次，埋到直路可以用多一次，呢10秒集火殺左佢。

如果唔用盾唔用法唔用拖慢計略

就要靠避雷針加超高火力

真係有好多既唔同玩法

快d開改築啦好嗎？

試下用倫敦塔
不過用曬體 夜D再打

升親愛度三條問題
我三條都答錯晒

始終你絕大部份旁地形
用氣又多，銃，大炮
你根本唔夠氣巨唔切

上wiki睇啦=.=
不過我立花山靠估3中2

應該要諗諗加隻減速技
唔係騎兵都係會推到埋身

我得呢d

無所謂啦

有安平你唔出

安平頭先效果好差

一定好過你用姬路/金亀先

你巨滿佢，再放安平古堡已經輕鬆好多

而家咁玩 守到wave 3 唔小心死左姬路
係咪試下姬路換安平？
不過又驚wave2奶屎

我覺得自己有機會過到

屌 冇野了 而家打到連自己出左安平都唔知

其實大和郡山連住幾個位好似都唔會比武神打到？
我試過法城大破
唔知可能比卒仔打瓜

加油
想見證響巴開Game 6日就過武神降臨難
真係好撚痴線

隻boss 唔打遠城企既位
全條路兩邊都都係安全

又的起心肝執下個template先

唉 都係肝下LV先再玩
好撚辛苦

唔計果啲歷史neta問題，我覺得哩隻驚啲好感度問答唔少都好弱智下

好似彥根哩度，佢同你講左一大堆自己嘅野，你可以答嘅有
左邊︰「無興趣喎sor」同右邊︰「幾有意思喎」
答左邊果啲真係抵你溝唔到女啦

生得靚仔有錢答左邊都係照比你上....

正常唔會擺到咁遠，我係前面炒左粉先鳩擺下啫
果度雖然唔會被福島正則打，但果班鎖鏈佬無記錯會瘋狂SM果幾個位

如果我隻姬路改埋有無視20%防就應該ok

睇完自己隊野就覺得如果可以出9隻城就好...

大家覺得Q & A 有咩係新手常問既問題
而又無Cover到既??

隻馬行慢少少得唔得
岩岩打到WAVE 4

有進步啦

Template 已執完
響巴正式上神檯

不過都係驚Wave 4果D金法師
岩岩未到佢地

金法師無得好驚
真係純粹靠火力壓過去

加個神人事蹟 5日爆機太狂

真係有

Wave 4去到一半 右邊隻彥根比D金法打死左
跟住一路召唔返出黎 兩邊隻王都埋到殿身邊
嚇到我一邊打一邊手震

恭喜

最後都係呢個陣火力壓制
本身係強姬路先 後來改左強安平 之後放D token出黎火力支援

全部都係雞！除左布拉格

而家個活Normal唔落法城 可唔可以硬過到

通常新手巴問揀咩女女開局

唔識答

所以我之前都叫你要出安平
夾地形用氣少D、攻又高D
仲要招計可以幫你再多D人一齊打
根本係好屈

全個PO都知你最愛布拉格

武神降臨??
你試下咪知
反正都係3體試一場

我右邊死左彥根 跟住就放隻熊貓+D token出黎頂住

根本唔擺盾頂住路成件事反而簡單d
同埋真係用鹿野瘋狂打氣

決定課金賀一賀佢

唔好咁啦
我即係要課多1萬yen , 哪有錢

點解唔用彦根??

多謝大大讓我有御城玩

一早就聽聞你係布拉格控
親眼見到了

佢一下就突滿加升爆lv

都話彥根唔響我個大本營度
晏d打埋49取佢回營啦
家陣倫敦塔兩突100
姬路，錦城又有
應該好打好多

頭先易都可以冇大破
個龜居城建築都ok r? 防禦+220

但一入hard 用同一做法
響跑馬仔槍騎兵就已經夠大破1-2女女
D怪似勁左一倍
再諗下計先

你打左49先啦

放建築/巨大化
我覺得騎兵位最難
D囡亂放會比佢一槍打撚爆

係耐久（血）+ 220
唔係防禦

依家前4波兵我已經熟到可以3倍速咁玩
我覺得只要將兩隻法系城升晒上70+應該就可以KO 30H

點跟

隻骨頭兵好難搞

歌舞打應該扣最多
掉個加速畀佢打

但最後果堆妖怪真係好煩，我要一邊係左上面用盾頂住福島，又唔可以令佢變身
一邊中間又要睇住隻淀城唔好死

我試嘅咁多場入面每場都漏緊啲野之後炒雖然唔炒都應該唔夠輸出打福島

呢個位就係最大壓力既位
又要唔好傷到福島
但又要夠力清最尾果波雜兵

第一位100lv

都係唔識打個武神

睇下片參考其他人既打法

睇完打唔出 都係比D野圍死
氣回太慢

我覺得最少要彦根改，再加一隻打氣城先夠（我就用柳之御所）

依家要我再打，我都無信心過到難

我單彥根改勉強夠用
彥根未改就一定要雙打氣架啦

終於過到武神hard
大破左都算

改左彥根啦 可能唔夠平民 太食氣

想問邊度係拎個130抽?

雖然只係普通，但佢個打法都幾特別
得1隻近戰

下星期二開始先有（如無意外）

D法系未升

我好唔夠

巴打等等我地carry下啦

揀最高輸出杖，比姬路3倍佢玩
搵隻法拖慢隻骨，2個圍dup
歡喜既姬路同倫敦塔一齊怒射添d也可
不過凡人兵器扣唔到幾多
好明顯血bar冇咩郁過

er...我冇法

差埋門一腳，屌
我研究下啲企位先

11 大阪 max 巨會補到3
3 放山盾, 防buff + 7 放大阪 token 可以係3號位拖住未變身ge 王
清晒野儲爆晒氣, 排好陣(25 29 31 34放晒token 拖延)先打爆隻王第一次, 之後收番隻盾, 7 放番把槍
變身後ge王等佢去到20 封佢, 17 放浜田token
雙鈴城21, 26 (浜田加速技最尾打王好重要)
彥根 12
布拉格 16 (王變身後先max 巨燒多次, 變身後燒得就燒)
槍 王出現前放7, 王出黎就收番放大阪 token, 王變身後放番7
古河 19 用黎最尾封王5秒
盾25, 王出黎就放3, 最後最後可以放一次17 擋一下
關於火力, 試過冇杖城打唔切, 古河封5秒有其他差唔多效果ge可以取代
p.s.我大破位係隻鈴城比鏈怪打死

開始後悔冇揀安土城
不過唔揀金龜應該又係後悔

邊有得咁貪心，就算有晒兩隻都唔一定可以同場。

我掂緊武神HARD 第一波已經唔想玩
骨頭怪完全打唔入
係唔係要人一開始用個100氣巨滿杖妹同佢隻抽先得
冇可能啦...仲有好多什卒周圍行
留番周末慢慢撚

BTW 巴打勁勁子

而家諗緊計搞D法城出黎
頭痕

都係既...
比我都唔想用宇都宮練爆黎做主打
MAY巴睇下十抽或者130抽到時有冇隻好D既法先啦
呢關冇法唔想玩....
你有冇女女識減速?

隻杖可以放舊野出黎減速囉

仲有隻岩殿打算升下佢既

起手放4隻
槍, 彥根, 布拉格, 大阪
之後21放牛, 15 貓
max 巨彥根
之後槍要升一下,唔係比馬槍兵打死
之後唔記得大約升2-3下大阪
隻比第2波開頭入左黎, 21 放隻牛比佢打
殺馬後放埋其他
大阪要升到補到25 盾果個位
盾一下都冇巨
靠防buff + 等D機兵行過晒之後係28放大阪token頂
d 狗黎都要放大阪token唔係頂唔到

第一隻骨黎到我有放浜田技殺得切
有一段5隻馬槍兵要狂放token +留定氣巨, 唔係鈴會死

起手D氣好緊, 彥根如果冇改我都唔知點算
牛牛token + 補氣都好重要

夠唔夠囡囡打武神?

唔得啦

換邊隻7星打武神?

咦 睇錯以為跟lv 排
你法城唔差 但隻補升高lv少少
再升多隻鈴應該可以一戰？

我覺得唔好為左一次既武神揀7星啦 為長遠諗啦
都係大家講開果幾隻

呢個我見解姐 不過我好weak 等佢地指點下你啦

又話冇法
大和郡山味得LAW!!!!
岩殿山次之
練爆佢上去啦

好

其實打易果時都FEEL到
第一波唔夠氣其實響骨頭人左路殺上黎已經玩完
如果D妹只係巨1未上
又或者冇氣比佢回血
槍騎兵應該係所有近妹都會死哂

所以起碼有彥根先....
我易果關砌左好多次
最後真係擺隻鹿野代住先+臼杵比倫敦塔殺什卒回氣
先夠力巨哂D主力
尤其杖
姬路改派個3倍速攻比杖妹打白毛毛同骨頭人好重要
鐵鍊怪今次反而收左皮，因為姬路同倫敦夠射程做左先
惟獨問題唔可以太多怪一齊黎
D女女就打唔切就GG

呢隻長遠有用
不過打武神今次我唔係幾用到
一來唔夠位比佢入
二來要夾到時間係一堆大怪一齊行
如果BOSS一隻ONLY用唔到
最好係BOSS同一堆最難打既怪一齊行，佢地互片最爽

我覺得巴打可以搵多2隻高火力輸出番黎打什卒
同埋LV可以平均7X好D
我LV 7X~8X 都係覺得打易係岩岩好

手頭得兩隻比較見得人既都要升
Btw 今日個曜日值唔值得爆少少石落去拎肥料

90HARD可以刷下既
反正我覺得未有咩特別關打
就訓清哂體先
同埋求簽可能多幾十體用，記得日日求簽

有求

大和郡山我有，遲D會練下玩(副ACC持有)
因為副ACC有松代城感覺又正多一皮又QQ
都係有愛行先

可以既話比佢改左一先

我先巨爆彥根
大阪巨淨一下
之後巨滿浜田清妖怪
狗狗黎到, 慢慢將杖巨到打到盾卡住果個位就算
古河到第5 波收埋隻槍先有氣升佢
D氣放好多token
左邊第一隻翼龍飛埋黎都要小心
佢出黎先開巨第2,3下槍
佢黎到我都要放古河封佢+浜田加速

唉，如果今次都失敗我覺得應該都係輸出唔夠，唔知應該點好

打左個半鐘好撚攰

唔夠輸出，真係無計，可能姬路改左嘅話打得贏，有無視20%防

響巴休息下先，比個腦抖下好d
聽朝先再打諗下

3周年送個隻7星ススキ？你比左其他妹？
我就係比左姬路改⋯
呢關其實法杖有可能用2-3隻好d?

太多野要兼顧如果有多個位落第9隻城就好

我只可以話唔係哩一隊野嘅話我連福島都見唔到，果3隻鐵甲雀太煩膠

唔好用淀城 個位放盾 wave5撒退 入多隻炮/弩清兵 應該夠做

我試試，不過驚清唔切...

巴打一開始巨滿到咁多隻就好⋯
我真係一隻隻勉強強巨滿先又唔以比佢咁早死
倫敦>姬路>舍農索
呢幾隻順序巨滿已經要好耐
中間仲要sip盾，錦城
一般計略都少用盡量集中氣比女女巨

打狗打骨真係靠杖3倍速+法
盾係勉強強擋住驚有怪走甩

第一隻飛行怪又係陰濕
我就係要接近4/5巨滿姬路企左塔
隻野飛到左上方開始3倍射+錦城0防
好驚佢一去到殿頂就玩完

我尋日都經歷過唔夠火力
改陣營放枚先好勉強過到
佢係上路經過果陣可落加速, 封技果D先
佢行到黎果陣仲可以用多次

大直路古河封完佢都未死
我即刻係你斧果個位放盾城足止
打落黎果一刻即撤, 佢攻擊動作慢可以偷多少少

其實呢度要倚賴藍格輸出好d
反正武神過到黎所有近戰女女必死
D近戰女基本最後階段用唔到
亦都唔可能靠盾頂住武神然後先怒射
根本只係搵法拖慢
然後杖槍炮弩齊射先得

好似有啲機會喎

仲可以用鈴/立花山

隻盾wave5轉番去左上角拖武神 再撤退番去中間再拖一拖 應該夠時間

好多謝巴打嘅意見，我低估左自己班女清卒嘅效率，仲以為一定要隻淀城頂住先得，原來打少隻都完全無問題

11點半打到依家，屌你老母啊福島正則

有盾基本都係咁玩
左上拖未變身福島，個架上面擺大阪枝旗減攻，之後比大阪奶
然後清晒卒再慢慢鋪避雷針+執一執全城娘嘅位+滿巨所有人(用左我5分鐘以上)
隻盾磨到佢變身之後即刻撤退，然後擺返中間，如果鋪滿避雷針嘅話福島中間起碼會卡兩下
盾擺返落中間，空蟬又可以卡一下，之後行兩步會去左打殿前面個位，空蟬再卡多下，之後再落返隻盾，再空蟬卡第三下
我自己嘅話最極限應該係卡5下

然後清晒卒再慢慢鋪避雷針+執一執全城娘嘅位+滿巨所有人(用左我5分鐘以上)
呢段有點痴線 我清哂卒就放生佢 不過我雙打氣

所以你知唔知我一場要玩幾耐啊屌
我開頭所有城嘅排位除左大阪同彥根全部執過一次
仲要有兩條女完全無巨過咁濟，避雷針又剩係得大阪枝旗
所以我成隻未變身福島係靠隻盾一刀一刀削死

淺川巴你覺得有點痴線嘅果段我起碼經歷左5次以上，前幾次都係差少少，敗北果下最灰係諗到下場又要再嚟過
不過算啦，過左就得美中不足係大和郡山懶得撤大破左，拎唔到個戰功，不過3萬經我又唔太care

佩服 極速過埋武神

不枉我碎左6定7石去刷神娘肝
抖抖先，打完果下興奮到依家心情先平伏

反正下星期都打算課個pack，抽埋50石賀一賀佢

出左隻6星SS弩，改完特技減30%後搖雖然唔改都已經好屈機，仲要無計略

我都係用大和郡山城
平民神級法城

響巴

呢隻我之前都想要

Template又要改

見到ptt有人總結左生放送既資料
轉過黎方便無睇既巴打

睇左下其他人大約點打武神降臨
覺得一隻勁既鈴城真係好重要
Debuff敵人既攻防，真係會令成件事易搞好多
D雜兵海會易清好多
可惜偏偏我無

連5星隻浜田都唔出畀我

關於今次自選7星
最後揀左ダノター
無好實際用過佢
只係帶佢打過一次49關試一試身手
始終未有改築
親愛只可以升到100，加成得10%都係差減d
計略我覺得唔太有用，減敵人攻速，麻麻地

始終如果純以強度去揀
換安土，錦城，或者最勁果隻鈴（唔記得左名）
都會更實際

話雖如此
每次入game都見到佢，係開心既
有愛就重要過一切
目標係升滿佢

烏城debuff唔夠勁
未改，巨滿減得15%
改築後，巨滿減20% 感覺上先會有少少分別

連n都唔識打

會唔會太神神枱級響巴

End Game既難度黎
唔好太勉強自己
響巴果d係萬中無一既癡線佬

佢一向痴線開我都知
我只係想過n 拎個獎勵姐
想爆石 谷下濱田 同兩隻法lv

弓手低耗 你好難單純比較戰力 我覺得係你要求高

咁緊係想自己老婆有咁勁得咁勁

可以等復刻
個4星施設加血，唔太實用

如果單純想過 可以抄響清個陣（但我唔知佢點擺位） 除左聚樂第之外其他都唔難齊 隻6星鈴可以用浜田代

仲有隻米沢我就一時三刻諗唔到用咩代

thz
尋日用左50 石抽 中2隻6星

只要姬路放啱位，雀，馬，鐵鏈都唔係問題，轉頭拍條片俾你參考下，不過前題係我要發揮得返

中左呢2

想問埋呢2隻有冇用 唔知幾時有既野

辛苦儲10連保底

巴打姬路會放咩位？

日常啦....
今日我抽埋末吉

聚樂城有d用既
但唔係最主力優先會升既
下面果隻好似被我用左黎做肥
上面兩隻唔熟

我諗響巴個位係經過無數次既反覆嘗試之後
最理想既位之一

照佢咁講應該得15

我自己經驗係，放7效果唔好

第一隻垃圾 第二，三隻一般 最底係30秒內變7星級數既6星

我放15

米沢救我全家，計略50%無視防禦，無佢嘅話姬路真係0傷害

姬路放21，中段搵隻鈴放26

會唔會放野落26 26成鬼日比人掃到
同埋未巨夠d野就湧曬上黎

呢家咁樣

定換名古屋做隻盾好

我覺得想降低難度一定要盾，除非你本身輸出就好足夠，唔係你wave5 無辦法同時應付福島+果堆細怪就收皮

Btw 大和郡山會唔會太低lv，碎石肝多兩肝好似穩陣啲

有冇點放位教學

濱田個範圍加速好變態b站有人用一隊60lv 左右過30H就係靠佢

對我啟發最大係哩條片，大阪彥根+6 隻5星或以下，60lv 左右

我自己就抄唔到，因為開頭果段打法完全唔同，但wave5果段我參考左唔少，尤其係我睇完盾果個位先知可以極限卡夠5下雖然某程度上我就係太信佢所以上左3近戰

30H嚟，我暫時都搵唔到有其他片練度低過佢/彩城少過佢

今晚再戰

呢支有冇用

某啲場合有用，哩個map 可能都岩用?

不過我最後都係保險起見用左冰結+10，廢事打唔到隻鐵雀....

敵一體三攻擊
你個銃女女本身好高攻就正
攻速高就應該未必岩使

佢條龍係範圍d人全部1.5攻速
清武神最後個批可能有用？
咁對比如果高輸出打boss，我會prefer姬路單人3倍

正呀， 築城10石築到六星 終於有奶了

21我一開始擺倫敦塔+臼杵教堂吸氣
最早巨滿
中段5-6隻槍騎差唔多果個位打死（如果上左計略

推下，果晚miss左冇睇

我30N kick左響boss 行入本陣大直路個度好耐
一來巨滿左天鵝盾+大坂奶支援都係一下死
有女大破已經想算
之後仲要睇唔明（個下佢行入黎係怪海黎，密到睇唔到
接住沿路d妹都大破埋爆埋殿
之後問巴打先知應該冇盾擋到武神暴走
所以索性收起盾空城計
全部女女都夠氣巨滿哂，杖用姬路3倍都係last 殿門口打死武神
清怪靠倫敦塔+姬路先夠快手

個女女好大奶 恭喜巴打
我暫時都只係築到一隻

主AC 仲未有

30n 一路卡響wave 2各種花式死亡

第２波波有咩怪
大鼻鬼？
你個隊咩女女上場?點企先
#21位置有冇清怪高輸出妹

Wave 1隻臭西騎馬怪 成日搞死人
一係就wave 2隻骨頭 唔夠輸出

我既打法係咁，試左n次n個組合，暫時係咁先過到30n，呢個打法係過唔到30h

Thx 放飯先睇 收工再試
個人好down

一陣參考下巴打點打
我都係過左N
同一打法H係爆死 sosad
我諗應該直頭要諗另一個佈陣同人選

Hard 真係好難
真係打到嘔

我都諗要點先過到30h,可能又要改頭換面先得，始終無用山城係差好遠，即使真係過唔到都唔會灰心既，武神本身就係極難既代表，所以只有一關，體力消耗30亦係預左玩家要不斷死不斷試。

對キン巴你地嚟講應該ok啦

新玩過唔到武神係正常
我當初玩打第一次武神都係打到一仆一碌咁

練一隻盾同一隻多避雷針既城娘(備中？)
改少少你呢個陣打得贏

你以為啦
我都試左好多次
同埋最後過到果次都係好勉強
D 妖怪系好勁
打到我隻名古屋要退

Boss我就真係靠姬路6倍先過到

我全隊得一隻山盾，其他都係跨地形，無山城可能都唔係咩大問題

其實打哩啲高難就預左係瘋狂死瘋狂試到得為止，我30h起碼試左50場以上，打左3日

除非有晒所有城可以照抄其他人嘅配置，唔係去到最後都係自己摸索一套屬於自己嘅打法出嚟

呢個岩
卡盾可以抄
但其他都要自己係咁死去試出黎

好多時人地既片都只可以參考
真正情況都係要自己變通

雖然出兵完全無變，但H個難度加成對我嚟講直情係質邊，相同打法係完全唔掂

我30N都無點睇片，自己研究左個4近戰打法，仲要得一隻法術，無杖無鈴
30H即刻收皮，要重新研究過張圖咁濟不過最重要都係有淺川巴教路

我見有唔少人7唔使擺野，剩係靠token坦，我都唔知點抄
又有唔少7擺隻法術，我照抄結果第一隻騎銃就秒左我咁濟

有隻減175防+減35%移速嘅鈴之後，妖怪我反而係訓住打
卡最甘應該係果3隻鐵甲雀，唔計福島，卡最耐一定係打果3隻野，換左幾個打法先岩岩好清到

放法術果D要一開始巨
比佢打機兵
我放槍
巨一下可以岩岩好頂到馬兵
呢D位要自己試
有時level 高D一下都唔駛巨都頂到

就係咁先好玩，每關都咁易真係變儲卡game

響巴係用呢隻鈴既改築版？

yes
不過我覺得濱田改好用啲

浜田、唔知幾時先有

我法術巨左都搞唔掂啲騎銃，佢就唔會死，但隻騎銃會沖到去殿面前
銃耗氣太勁，而且我嫌佢攻速太低
我最後係用聚樂第一開頭就滿巨企果邊

我自己係比較鍾意用弓/槍/弩哩類低耗氣嘅城可以前期迅速滿巨撐住條線

130 抽都唔出一隻5 星我棄驚了
其實仲有好多改左之後超勁嘅5星我都好想要，真係靠今次130抽了

我都係
巨滿左真係穩住條線先

直接攻頂抽隻指月伏見

有就真係爆機了

濱田同指月伏見唔同類型，取代唔到
不過以前個ac 有指月伏見真係輕鬆好多，個debuff 勁，吹風又可以救場

自從有左正月姬路之後我就好少用浜田

我甚麼都沒有

快d下星期二啦

我而家hold住張7星卷
想等免抽130後先揀

點忍手架

老婆不能等

may巴d女女好似好多同我一樣?
以下我當時按次序擺
#21 倫敦塔
#11 臼杵
#7 姬路
#16 (杖)
#17 (盾)
#12 鹿野

藍字係因為我要加打氣先用
如果你有彥根可以唔使理
不過建議位置都係#12

倫敦塔要盡快巨滿同keep用計略高攻擊打下路d怪
槍騎打唔死倫敦同埋差唔多死
佢行去#7時姬路可以收佢皮
再黎骨頭人應該會比倫敦打到暴走先
骨頭會行到#17比盾頂住
呢個時候杖可以食姬路3倍計略快打
or你幫佢巨一次
隻骨好快死

打死都等埋先

如果130抽可以中到7星就好啦

但係你揀左果隻 你唔認佢係老婆

因為濱田招加速?

認左啦（老婆s)

btw岩岩睇返，原來我係連登城娘post 第一個幫手推post嘅人

果陣見到個post 就返返去睇下自己個ac，之後9up幾句仲貼左個box曬下新手﹐不過果段時間無興趣回坑

有啲掛住自己隻指月伏見同五稜郭

睇下練度就知我果陣玩得幾hea

仲有特技既傷害增加

跟唔到

中到一隻7 星我就滿意

早換早享受

武神關又要打氣一半
山屬地形 （好難一線主力1.2倍同慳氣巨
妖怪多，凡人兵器傷害得番半
平時一線主力打唔郁都正常
不正常發揮中

打武神關真係考驗心思同法杖鈴表演

諗下自己首選揀佢
除左愛之外，都無咩原因了

我都係咁諗
或然率理論值係2.6隻

玩過咁多垃圾驚之後，早就明白理論值只係理論

姬路6倍係點做
自己計略+浜田巨龍？

6星果隻杖城 好似係

應該係0後搖果隻杖?唔知有無記錯

有隻杖招特技係15秒全城娘零後搖
3倍加零後搖就變成6倍速

呢度好多歐洲皇帝同歐洲貴族係無視機率
個個抽都出6-7星真係吹唔漲

痴線
如果疊埋浜田巨龍都得？
Btw 呢場3倍速我多數比杖妹用打妖怪
一次比姬路射鐵雀

想當初第一個post推左8個月 之後靠某位好博愛既巴打黎左先開到咁多個post

會唔會要求低左d

8個月

體諒下非洲人ok?

唉

我第1個post到而家

其實城娘啲高難圖真係體力勞動嚟

呢個幾2個月係突然間聚左好多有愛巴打一齊推同交流
加埋營運咁佛心我覺得都有關係
應該4月9之前新開AC都有7星自選女女飛?

放棄武神難
第一波隻狗都搞唔掂

我都忍緊 雖然好想換指月
等埋130連之後拎果pack先再決定換咩

佛心公司
我同響巴差唔多時間玩 但我就輕鬆hea玩依家先打到35n

你地打開歐冠盃，又點會知非洲乙組既辛酸

7星自選券好似唔會消失

睇住個武神n條氣就好唔順

咁hea你對唔對得住班囡

不過我係玩咩驚都鍾意rta咁玩，夠刺激

對得住 就係唔想佢地成日出戰咁辛苦先慢慢黎外面沙塵滾滾 留返係城陪我咪仲好

依加我地記錄大約30個鐘

嬲嬲地十抽左下
出注目1 隻6星鈴

博愛巴打

又放閃光彈迫害非洲人

定係保底？

非保底

呀 唔係好明 呢次單數十抽黎 未係必6星果個
但得一彩 同銀紫

哩度啲歐洲人真係好惡...走先

左下1個隻？
幾好j

歐洲皇帝出巡，要迴避

非起上黎，真係會一隻都唔出畀你

Old seafood

係 唯唯已經夠j死

本身隻Game要有佢自己獨特之處
加上營運真係佛心
咁先可以聚集到一班真係有愛既手足

不過抽到又點 升唔起

唔識，邊個黎？

我幫大家係壽飛post拉緊幾個課長同歐洲人過嚟一齊玩

慢慢玩啦

支持

我都抖下先
打埋49拎隻彥根女女番黎再諗打武神難
一定要有彥根PUMP氣同+100攻
仲未有肥料改7星改一

抽抽下隻分身仲靚過正身

彥根都未拎

玩左個幾兩個月同各位巴打一齊煲御城真係好開心

如果得閒我都過去開個反踢人入會都好

無彥根打4X~49主線 同武神
算唔算係一種ACHIEVEMENT UNLOCK

新手留名

想問應該升邊隻同用三週年卷換邊隻好

最開心真係有人一齊傾住玩

是但揀都得啦，爆機隊

要統計下邊個巴打認老婆認得最多

我有彥根改都唔夠打

話哂改左機率

我覺得冇彥根仲難過我冇奶
冇彥根唔識玩

嘩 "新手"咁多7星
仲要錦姬 紫禁 某人老婆

彦根真係無可替代

直頭cls

但係13個10抽，應該機會多既
預祝每位巴打最後至少5隻7星

留名
如果想買初始號 去taobao定8591好

第一行夠爆機同打武神啦
巴打求其揀條女女合眼緣咪幾好

直接40+130抽睇下先

邊忽新

超級課長花火巴

最開頭係無彥根唔識玩
依家係無改彥根唔識玩

你玩晒啦

搵哂禮物箱 剩係搵到無料十抽

參考左上面位巴打個打法
打到wave3比怪海圍死左殿

見響巴喺咁推就入嚟玩吓

130抽預計下星期二先有

差減一隻打氣城，好似真係差好多
第2波就死左

歡迎歡迎

大家咁話

點？
又抽左咩野？

全民出貨

都係打唔過n

過唔到下次啦 反正會復刻

新手頭四日每日有一下十抽，夾埋40
下禮拜開始十三日每日又有一下抽，夾埋130，你當抽到9/4就170下

點會咁好死一口氣送170抽比你，啲人抽兩抽就棄驚唔玩啦

會全民8-10隻7星分身開局

好玩過壽飛好多，只要你唔嫌攰同難

只係你強迫症要自己5日爆2周目 搞到咁攰
明明隻game可以好養生

壽飛玩前期配隊
御城除左配隊要諗，亦係玩即場應變
即場操作係會有決定性影響
我諗由自己可以操作既彈性方面
御城會好d

計埋養生同佛心程度，我自己就鍾意御城多d

本身隻Game係想快都快唔到

想試下跟響巴個擺位
想問下你有無退完改位放？

跟佢放 wave 2都過唔到

反而一開始放隻法上7號位 巨佢
同巨滿彥根咁打 我頂到去wave3

你指我？
用奶大力炸啲藍色妖怪就清到
前題係隻奶要夠lv
武神係最難級別
城娘無75lv或以上係好難過到

呢條片咁打 不過我隻法唔係安平 都爭幾好下

歡迎try 女女

過完一次，自己轉下人再打都打唔返

真係好難

同埋過完一次，再打個成本高左好多
由3體變15體

好難完全複製架，相同人腳都未必同lv。
條片主要係參考個概念，俾啲新諗法你

遲d好似會再開一個新既難度？？

無所謂啦，都無其他野可以打囉

新手 暫時30抽咁樣
有邊隻好用5 6星
同埋想問隻7星輔助係咪唔打人 淨係放buff
我合眼緣揀呢隻
有啲人推薦紫禁城 但唔係好啱

今晚打要石

7星呢隻主要係補血，有佢就可以安心到49關先揀大坂
你隻拳，弓同法城都係正野
銃同鎚都升得過
基本上已經係幾好既新手隊

我瘋狂退同改位，唔使理我
例如我隻聚樂第滿巨之後郁左3次

我頭4wave係另一個擺法，第5wave 都換左兩次擺位，你就咁睇參考唔到架

如果我當初玩果時
都好似依家新玩既巴打咁多勁既城
我應該會輕鬆好多

我覺得Q&A 講2星3星果段可以刪左佢
依家新入坑果班真係完全用唔著

Thanks
咁打關 差不多係圍住隻補一圈放?
巨大化隻補先?

一般情況係圍住歌舞附近放

但有情況可能要放d出去守蔵
所以唔係一定

巨大化優先次序都唔一定
有時要追左火力先，有時要追buff先

所以係要執生

睇中咗而個 想問下抵唔扺
定係有邊幾隻先好買

我自己憑感覺亂玩多

係，應該會有絕武神

其實所有片都唔係用嚟複製，除非真係咁好彩有條片用晒所有你有嘅女，你又咁岩全部有練

依家都打到嘔
再難d我真係可以直接放棄

全部都係要黎參考
主要係睇企位，睇有無咩特別既打法
但都要自己諗下點樣改到岩自己用

要等班大佬答你...堆7星基本都係好野(不如話無咩7 星係垃圾)
但玩落就會覺得無姬路/安土哩啲神級輸出真係差少少

有邊個唔係憑感覺亂玩

過到就算

而家D新手越黎越誇張

覺得自己仲未參與到你地既討論我連30lv都冇

再試下啦

已經好慢極度養生型

話時話may巴有無試過用1石開多20氣

我開頭無鈴無大和郡山果陣覺得自己可能連n 都搞唔掂就開左

雖然依家睇返無哩20氣影響唔大(尤其係熟左手之後)，不過可能對你嚟講有用都未定，20氣都有可能增加容錯率

好多時d低星都好好用(個人好鐘意用d 5，6星弓，揀岩地形冇腦巨滿一隻先）
我覺得上面果埋7星，之後拎埋主線彥根+7周年自選
Lv升好應該冇咩關卡係唔夠打（咁多角色有排升）
難啲關除左角色之外好睇你點擺位（話晒都係塔防game)
其實有布拉格就可以開局，放火好好玩

我都覺

養生到隊野咁樣都仲打緊37n

盲左
投降啦

武神其實過到n就得 hard純粹係自我滿足當爆左機咁 再諗真d其實今次n果個建築唔拎都冇咩所謂

其實我琴日49已經咁做左

我隊野拎黎擺 你勁啲

咁無計
我一係晏少少返去都拍條片比你參考下，片哩啲野睇越多越好嘅

隻驚咁養生，大部份時間都係拎嚟擺架啦，仲唔夠咩

松代，備中松山，金毛女女盾（聖天使城）
最尾隻槌，拳都值得練
首席歌舞都可以練住先，初期未必點用到
中後期好重要
睇埋下星期開始130抽會唔會有多d人選

快d上23關打贏戰功拎彥根

7星入面依家最想要安土、金龜同天鵝堡

彥根其實唔算係好主力輸出到(槍城體質
但泛用性好，狂打氣，全女收加攻
呢樣野真係不得了
有時幫盾/遠距妹補刀吉下什卒都得

平時淨係死挫爛挫靠臼杵回下咋
冇其他啦
武神N係迫我入多隻鹿野支援下
鹿野冇得用黎打
真係純粹貪兔仔神社
武神行最後大直路直頭要佢同盾一齊走先

響巴真係好勁號召力

所以響巴已經上左神枱位

見響巴喺咁推就入嚟玩吓+1

邊隻5星值得餵60萬經?

一開局成手7星入滿大半隊

想當年(3個月前) 我都係得1隻倫敦塔開局芝麻
幸福歐洲JJ

裝完驚 黎個處男首抽先

你有無其他弩，不過就算有我郁會推薦多賀先，同埋要改築

唔好勉強打武神住
推下主線上49先law

打武神建議等級
真係7星要滿lv 80起跳先得
7x都好抆水
一定會建議比肥食滿先

其實我到依家都係得首抽果隻姬路係自己抽返嚟
三名城係戰功+課金
聚樂第自選
其他最多都係6星同5星

80起跳又誇左啲...我覺得7x 左右就夠，主要都係睇具體操作同埋配隊

所以開2~3個acc玩唔同既女女先係養生game奧義
仲要黎緊130抽
訓著都笑番醒

8個ac準備好

痴撚線

1個淘寶 1個入坑ac 同6個唔小人用左dmm號黎刷首抽既ac

我會揀紅框槌妹 / 多賀城
或者你等埋130抽先決定啦(default answer

130 X 8 = 1040抽
好爽呀 唔使錢都咁多抽真係多謝DMM

希望130抽可以中倫敦塔/聚樂第/姬路城
（其實大板我都無，考慮緊買不買新手包）

巴哈個表其實太多人分到SS，已經唔太講到邊d特別勁，有沒有巴打重新整過個Tier List

最後是比新手的建議：
首抽千祈唔好刷七星御三家（大板，名古屋同彥根）
雖然三隻都是強角（名古屋低其他兩個人一級）
不過其實係game先可以得到
只要通過「百萬一心～安藝」，殿沒有受到一次攻擊，就可以三選一
之後仲有5000日元新手包可以買，又有另一張三選一

用緊呢隊

爽 滿足我呢啲抽蛋狂魔 止痕止癮

我覺得巴哈 post 個情況先合理...
依家隻game已經唔係以前得幾隻t0 嘅時代
依家7星多到數唔晒，5改6、6改7又一大堆屈機城
實際上真係ss 一大堆，好難再細分tier list，尤其係每個城係唔同圖表現都唔同

好似nga果邊嘅城娘評價post 都講到明唔會比分/tier，因為哩啲野太難有定論

你最重要都係唔好再食哂你D 5星/6星
見到你就諗起你食"山中劉備"

紫禁、彥根、大板、聚樂、姬路、聖米歇爾、布拉格
我自己覺得會高過其他人

唔食佢地七星城點改築
繼續食
五星基本上食硬

六星睇人，比較有興趣留低的有：伊予松山、柳之御所、白河小峰、丸岡、于塞

btw估唔到名古屋已經變成三名城最廢果個
最初大阪仲係垃圾、彥根特技只係得減計略冷卻果陣，出一隻名古屋已經接近爆機攻防血都係全城娘頂點

唔會有名古屋打唔死嘅野，亦都唔存在名古屋個火燒唔死嘅野，都無野打得死名古屋
果陣時真係有人咁同我講過

咁你繼續食
最小群體殺敵加氣5星做到7星做唔到(金龜只加自己)
就算第時唔夠氣都唔好唔食呀

山中劉備係who

九成以上用的關紫禁+彥根點會唔夠氣

剩低要用殺氣的，希望130出柳之御所幫補下

無用巴打改既新名(應該講緊備中)
睇黎你錯過左 當時睇到笑爆嘴

備中松山，我自己記錯名

自然氣for全7星隊用 你覺得夠就OK

個名真心正 而且夾埋備中綠色衫
已經入左腦 備中=劉備

弩本身用柳川改69LV
琴日換左聚樂第,好似冇乜位放佢可能換安土好D

築到4隻六星就改到隻七星

好難wo....

已經做左三次

做咩開完會出黎又多幾個新人

3周年張7星自選揀咩好？紫禁城？

你有聚樂第的話無需要練弩
要防守的話可以考慮鎚（藍）/ 盾
要小範圍爆發可以考慮鎚（銀）

聚樂第係唔會無位好放，除非對面完全無飛行兜/怪

聚樂第同彥根可以話係最泛用架啦兩個耗氣低，一個固定加攻，一個百分比加攻
我自己開局最鍾意就係聚樂第+彥根

貼box, 呢度唔似其他post 唔會屌人既
除左某d 10連 齊晒御3家/20抽5隻7星

每4隻6星(其中一隻要開左改築)先改到一隻7星
做左4 次即係你至少築左9 隻立花山出嚟?

我今晚整張1圖流啦
定Google doc方便d update

12隻先岩，唔知自己講緊乜

多謝無用巴提供暱稱
我覺得幾有創意WO

睇錯，我是有食原生六星的
Total 祭祀左六隻六星，五星唔知幾多黎改三隻七星

巴打抽咁多6星唔用呀
6星有好多其實都勁勁仔
食之前問下好D
因為城娘殺食位唔止係星星RANK
計略同巨滿左既特技真係有D估你唔到

淨係抽左頭10抽，之後乜都無抽過

而家D新加入巴打好似好中意頭十抽要幾隻7星先肯開局
一心諗住收集7星妹定係想虐待D怪

岩先去左睇nga評價
原來寫得仲衰過巴哈
不過叫好在有翻譯（建議可以推埋上首頁）

頭抽出彥根都無蝕既
反正全程都要佢CARRY架啦
不過自選7星可以搵高火力女女/自己中意揀任何好J女女都無衝突

E家個世界真是這樣
刷首抽+週年免費包（突破x2+肥料x5+改築x1)
好快有即戰力

天下一心時可以直接選大板
等埋130之後再睇要邊個打手

築到一隻咋

即係hold住唔換先？

仲未建到隻新6星

可以唔換住

忍到手就最好唔換啦，但換左先都唔係真係咁大問題嘅，多隻7星前期推圖舒服好多，玩得都開心啲先

邊會忍到手

如果想抽卡，為什麼需要忍?

利申得返2石係手

Hold住先
你手上有五星最強（我認為）的備中松山
有可以任意放的吸殺氣Token，由於是unlimited，所以可以1 wave多放，當埋避雷針用
而且立繪幾好丁（特別戰破時）

大家覺得咁既方向o唔ok
唔用'強度'呢個字 因為御城係要夾
左面想講如果得呢隻car唔carry到成隊上23/49
唔ok我就唔晒時間

nga 即係邊度？

大佬

對唔住大佬

姬路突左出個表?

對新手黎講一定有用

扮工多陣先 起個draft咋

如果太大工程 將萬里 德川果D打入不建議自選名單 可以做少1/3

格式幾好

意見：
新手的話用23考慮
23同49要考慮的野唔一樣
23時基本上唔需要考慮盾城同歌城，反之，去到49，盾同歌的carry度就會大幅上升

彥根基本上唔駛考慮，100%見到
我自己覺得之後可以考慮一下的有
紫禁：最強近戰+氣城
聚樂第：最強對空+大範圍清場+攻buff
姬路：最強爆發+群體降攻速

自己不是太推薦的有：
月光，指月伏見（前期好carry，後期作用會弱好多）

Thanks

所以佢已經分左新手推薦度 而某人老婆係底分既 我覺得超人巴已經考慮左依點
而且我覺得睇遠D以49為主
23基本 5星+LV 已經可以解決 而且人人有隻自選 23唔係一個難題

萬里指萬里長城？
老實說，我覺得幾勁，七星起碼中上次

萬里最唔值得自選之一

咁講，值得的只有紫聚姫
有齊佢三個之後隨你

我認知鈴城反而係中後期角色
你要敵人入圈先有功效 你底LV 放佢前小小都即刻死俾你睇

剛入坑, 弱弱一問

邊度可以睇到城娘既編號?

另外一開始玩應該衝等級先? 有冇咩建議抽?

咁再咁講 遠姬近紫 唔洗整啦

要上WIKI查 置頂應該有LINK
我唔識日文 日文名就查職業

我鈴城愛好者
鈴勁在高LV直接轉死 唔洗理佢減攻減防
中間LV就減人地攻 所以可以一隻坦半個map 剩低敵人可能得返5成-7成血入戰場
低LV就減攻減防 隊友易打d

剛入坑, 刷到7星シェーンブルン宮殿
啱唔啱起手？

首抽建議 置頂都有巴哈文
7星SS 基本上無死錯人 抽到諗唔掂可以貼上黎問

我會諗49同活動80做標準
23其實好易打 過唔到係未熟巨大/操作 唔關隊伍事

講到減攻減防 姐係鎖定左指月伏見?
用佢磨死信長真係爽過主AC用錦姬屈

我會重刷

由某人老婆睇得出你諗法

所以當初想佢幫一幫手開po

唔好提 指月
我忍緊手唔用卷換返黎J
我愛釘宮

最緊要係愛呀！

講緊咩？
點解我聽唔明？

シェーンブルン宮殿 係奶
有奶可以幫你輕鬆D
但係目前最強奶係大阪 將來49關可以入手 (課新手包都有我入手)
但係冇都唔洗死 我就係冇奶用, 用3星奶打49入手大阪

如果你有時間有心機 重刷

(我地記錄有巴打係1%機率年代刷3隻7星起手)

愛釘宮的話你下星期出手接佢入門啦

Thanks巴打重刷

隻隻鈴都係減攻 減防架wor

係勁既歌舞
都可以一用
睇下你其他抽到既5星6星夠唔夠力
因為歌舞始終係輔助，而唔係輸出既主力
你唔會靠佢一隻就勁到easy mode
但有佢都可以好穩到戰局

如果巴哈就直接search名仲快
編號要去日本wiki睇

由天鵝堡睇得出佢以後期為主要考慮

(定係你講緊睇唔晴"某人老婆")

下星期有D咩唔記得

喔
盾其實泛用性真係唔高

23 wfc啦...我玩左5粒鐘就已經過左

浜田城 唔係全攻型咩?

鈴只有留意指見/浜田城

減防咪即係攻擊型...

定濱田係加承受傷害
唔記得左了，反正鈴嚟嚟去去都係果啲野

未減防囉

響巴個別例子 唔可以參考

我知呀 覆緊"隻隻鈴都減攻減防"
減防 = 攻擊型
減攻 = 防禦型

暫時version 大家都可以比下意見既
始終我都會有遍見(個人唔鍾意杖)

我始終覺得新手開局應該以泛用高同高輸出為目標

泛用目標係為左任何圖都上到
輸出高前期可以輕鬆唔少

所以最好嘅開局我覺得都係倫敦塔/姬路/聚樂第哩啲

改壹後增加範圍內的被擊傷害+4%(最大20%)
應該係敵人被打痛D?
未改過濱田黎玩

其實我覺得擺三名城入去無咩意思
會睇哩個表都係想刷首抽啫，首抽刷三名城意義不大

彥根下面4隻我都冇

我又唔係咁諗 三名城以後pick up pool無
首抽3名城就可以唔洗課金
同埋首抽彥根/大阪 23後換另一隻都已經爆左3成機...
首抽大阪我評高過3劍就係咁解...

我都係咁同FD講 首抽彥根/大阪 + 7星輸出 23關換埋另外一隻 就輕鬆得多

喂呀哥 講到首抽3隻7星? 要歐MAY 級數
(當然之後有時間可以拉長睇13日)

假如有兩個ac
一個首抽彥根，23揀大阪，49揀名古屋，唔使課初陣
第二個首抽姬路，初陣揀彥根，23揀大阪，49揀名古屋

後者等於用5000羊換左姬路返嚟，哩個係前者做唔到

所以我都係傾向首抽唔好刷三名城

當然如果對方係一蚊都唔打算課果啲人，就另一回事啦

睇錯... 係或
咁就易我多

頂 係咁比wave 4騎兵殺到

咁有姬路一定姬路
但係新手唔會咁快知自己會唔會課 你玩過就唔同

無用巴真係新人，氣焰太大。
唔係話你串咀個隻，呢度無串唔串咀，
係你睇少5星城娘，遲下有機會會後悔。
5星雖然數值上唔及67星，不過唔少有獨特技能，而且用既氣都少啲。
成手78星起手玩其實有少少玩壞手，希望你唔好介意我咁講，都係想你玩得順啲。
有時5星比78星更加難入手。

咁又係，到頭嚟重點都係會唔會課
不過依家唔少人入咩坑都會直接課個首充/ 新手pack 先就真

就算得23彥根無大阪又真係唔洗死
所以都係睇返超人巴打想純for 首抽定係長期戰力參考

我等緊睇佢上到去有D關唔夠氣用

不過客觀啲講句，一個人假如真係7星全圖鑒，佢又真係有本錢睇唔起堆5,6 星嘅
始終城娘難度真係唔算高，Lv夠高+識玩真係可以為所欲為

你見今次武神30h 可以用兩/三隻高練度7星打得完，就知道7星夠多夠高lv 嘅人真係可以唔使理5,6 星

成條路放曬野
隻王照一下撞入我殿度係咩事

建議大家得閒搵下啲壓城數/雜技向嘅片嚟睇，打開新世界嘅大門

例如今次有個全物理打福島正則h ，痴撚線

福島武神唔係每個token 都會打，佢每打一下就會沖幾步
所以盾嘅足止係好必要

由post1 一路追到黎 巴打教落每隻氣城都要珍惜 緊有一日有用 (而且仲有改地圖 內訌等等神技)
見佢講到自然氣都夠哂就知咩事 係怕有新人冇追返舊post 跟佢大屠殺

係咪唔食減速 放曬減速都冇啦啦去左殿隔離
Btw清唔曬d卒 場面好亂

布拉格
唔好放佢入去 廢事變公廁

我幾次拍片都有用5星
5星好多不可取代,
臼杵(全game第3多人用)
駿府(單人守路 用氣最少 火力最大)
淀城(硬度拍得住盾,同另1隻5星銃萩城係絕配)
4星就真係對上一次用已經大半年前
平城近戰用一乘谷頂

明明初代你早幾個鐘先推荐緊布拉格

不過岩岩只係用左7隻
仲有隻近戰 希望再改進下個打法

臼杵 真心正(功能+樣)
我入坑時已經知道你推緊就算全8星都好 都會留位俾臼杵
(定係巴士巴打黎 錯記錯)

理性分析 依個係新手推薦度
我果個係從下體出發啲客觀觀點

臼杵 真心正(功能+樣)
我入坑時已經知道你推緊就算全8星都好 都會留位俾臼杵
(定係巴士巴打黎 怕記錯)

我黎

咁收係我度啦

我都推過臼杵一段時間（物理性）
但後來金亀出現了

彥根 濱松 臼杵 金龜 完美示範1+1+1+1>4
減cd, 3打氣, 避雷針

7星女女用家推薦區
倫敦塔ロンドン塔 : 攻擊力輸出一線主力，巨滿之後有增加敵傷同減敵速
計略自用，170%攻擊，同時3目標(30秒，冷卻10秒)
清怪或者打厚血怪都好快見效
怪10隻黎20隻死，打BOSS都有用
惟一係爭D弩本身範圍唔遠
如果有支援加範圍女女幫手/+範圍武器效果更佳
推介支援用大坂奶+浜田1.5倍速

就算6星有好多都係好野其實
反正6星都會築到上7
而且6星好多技/計略都有用
會當主力一線女女用

我暫時仲未有6星改上7星
改得都係做肥

算唔算目標宣言？
歐式城係你口味

感謝大佬整圖

不過有DD意見
如果Y上下軸係CARRY度(我當係支援其他人能力?
X橫向軸係唔係對比自幹王/LONE RANGER戰力?

唔係架
三名城因為人人都要揀邊隻用先
你揀左1隻又要放棄2隻
都可以介紹埋既

個圖應該係ALL原生7星女女分析

當時睇完先識拎臼杵出黎 用落發現新大陸咁
130抽除左7星 就係各ac入手哂幾隻氣城

你隻大和郡山無拖慢佢咩？
雙法+1銃做原地漫步啦

未用過 真心求指教
未改築暫時黎講 其實係唔係輸姬路/安土/安平？
單體就姬路 群體就安土/聚樂第？

(倫敦係我姬路ac 自選考慮名單之一)

得閒冇野做整理好8個AC有咩角
希望130抽之後 多D紅色紫色

就咁睇好似各方邊都做到幾好 但又未到各處境嘅頂點 係好平均既一坐強力城？

將來改築好可能會好爆

再改進下打法 不過我隻法要放響高台果個位

我個時夠3隻六星即比舍農索啪
而家係一線主力極少情況唔出戰用
杖無視防禦打妖怪打厚血boss都係決戰兵器黎
一般長度wave分身都出到2-3隻「巨左2次自己」一齊幫手打

原生5-6星都好多一二線主力
臼杵，浜田，缽形（槌），躑躅（槌），馬爾（盾）
夾埋地形都好好抽

我構思有d唔同 carry度我係諗住如果得個隻+公廁4,5星(姐係非洲)可以推到幾遠

好似錦城其實好強支援 又0防又加攻
但新手首抽會嘔血 唔谷氣比佢無特技, 計略0防對初期敵人又無咩用, 當你解決氣個問題 無輸出角 你0防左都係on99...
所以我評價會有d差, 但我就300千狐換錦 唔換安土, 自選都係選成都 都唔選安土

安平會再高d, 雙屬會再右d

巴打進化到好齊
姬錦打Boss 倫敦清場 天鵝坦 杖食埋妖怪

你幾時先去接埋彥根

安平係7星銃？唔熟，由其他巴打補充

弩銃法因為唔同職唔同功能，難一同比較
法城真係針對高級怪/妖怪，拖慢兼附帶多少傷，你話當黎輸出重扣血就唔可能既，始終低攻

咁姬路同倫敦比較
其實練左上去大家都高輸出
但我會分類一大堆怪同時出現，用倫敦黎應付唔錯
同時打3隻而且差唔多2-3下射死（熊人、蜘蛛都快殺

姬路如果上3下速都可能清到
但始終係要一隻隻射，唔係同時
我會用黎針對單一方向有怪同打厚血怪會好用
而且範圍闊，自己巨滿特技都支援到其他女女

但倫敦塔計略係弩用only,變相自用
靈活性低d

姬路另外有樣好，3倍可以比其他人用
打武神其中之一要點，要杖妹瘋狂3倍輸出打狗
法妹負責拖慢，但攻擊力一定杖勁

結論係
我兩隻都有用，同時上戰場

改唔改隻彥根好，有材料

彥根改築唔會有錯

都係唔再入場住 好撚辛苦

無聊拍左條片，有興趣可以嚟睇下新手係點樣過30H武神降臨

btw最後鎖鏈佬果段唔知點解反而打得差左，可能同我姬路由冰結換左雨夜有關係都未定
其次係最後個空蟬柒到仆街，法術城啲特效睇到我眼花唔知隻福島郁左手咩所以爆埋佢算
不過我拍片都係分享下，比未打嘅巴打參考下思路，就唔追求完美重拍了，反正本來都唔係咩大路嘅打法

你都新手 邊個信

一陣睇片學野
學到就聽日飲茶un住打
不過都係打埋49先⋯⋯冇彥根根本勉強唔黎
鹿野帶去打武神我也是醉了

上個禮拜先入坑唔係新手係咩

入坑時間同實力冇關係 你望下自己就知

仲有冇咩7星
不過照改都實用

原來係咁，明白哂
呢個到時睇下新post用黎指點新加入巴打

我都拍左片，你睇下有無興趣望下

其實都係好彩，差唔多咩職都有d戰力夠平均
講倫敦塔都推到口臭，我自去倫敦塔後援會會長先

但最重要之一真係要多得中期抽到臼杵（打氣
本身打主線其實好少考慮氣問題
倫敦塔鬥快巨滿變炮台，高空都射到
其他人負責支援，守路口好易過
但一打愈後同多高級妹
開始覺得唔夠氣追⋯而臼杵出現
好多時直接比倫敦用教堂，佢殺敵多同快
多左氣支援多左女巨滿
以前一味靠倫敦屈全場
好少需要其他女女巨滿其實

收工番去會挑下49
有彥根再諗挑武神H

May巴似乎打到懷疑人生

武神N?
最盡去到咩位

冇你隻弓 跟唔到

打到見到王 跟住隻王變完身就直行左入去殿度

有無先用盾坦住隻福島

武神都可以咁玩咩？

應該唔得，武神福島比人打中識自己加速，按常理係無可能控住佢
80%減速之類計略效果如何我就唔清楚了

武神特技「賎ヶ岳七本槍筆頭」は、「全ての城娘の攻撃の上昇効果を無効化し、全ての敵の攻撃を200上昇させる。また、自身が攻撃を受ける度、移動速度が一定値上昇する。」というもの。

築到第二隻6星

成年前果次當冇發生過？

所以我覺得最實用都係避雷針陣

歐到呢.....

唔知你講咩

會唔會太勁

唔講都唔記得，響巴玩緊果時
我都有呢隻Game都唔知

CLS

有無巴打知金銀藏。一場可以有幾多粒要石？

跟響 個打法冇隻勁弓真係唔得 比WAVE 5果3隻西野搞死左

果3隻，特別係左路果隻，一定要有隻弓幫手打
唔係殿會死

睇響巴條片
發現用電腦？玩
明顯操作好過電話

50上下

咁多！？
刷爆佢先

我跟響巴打咁殺唔到第一隻骷髏

唔係咁易架，葉師傅

投降 打唔掂
果3隻西野煩到

其實我諗起巴哈講呢個方法
真係未試過
係巴打提起先記得武神比人打係反而會加速

如果減唔到速
即係只能夠靠高速高攻輸出決一勝負
幾隻杖同姬路 減後搖妹一齊圍抽?
加速用浜田 / 郡上八幡
2隻都有範圍1.5攻速，後者仲有減後搖33%

我錦+姬路 可以拖到8成到, 如果多多隻銃應該OK

唉 終於過到
左邊果隻西野 我最後係用大阪 3倍速同佢鬥
右邊就放D野出黎頂一頂住果兩隻 跟住再殺

睇左貓巴段片，真係好正
真係估唔到左上紅格果個位可以咁樣磨左咁耐黎拖時間
應該係加防同瘋狂大坂奶巨滿回血?
未暴走既武神都可以塞左佢咁耐車?!?!?!?
仲可以夠時間瘋狂草氣比全員巨滿set定個魚旦陣黎等武神黎
呢個真係要彥根改一雙喵pump氣先得

不過成個戰術都可以一試
避免左武神同一時間大量怪一齊黎
天鵝堡打果個位應該都可以勝任

我塞左4百幾氣出黎

唔好問點解唔巨埋果隻
有場就係唔小心巨左佢 跟住就出左事
所以先咁灰

我諗左諗，你係認錯左我做貓巴定係真係講緊貓巴條片

我覺得你個box咁豪華，H都應該ok
有倫敦塔有杖有濱田有姬路，完美架喎

你要唔要拎去打
我就唔會再入去

btw我自己坦武神嘅關鍵係隻盾招減50%傷計略+後面大阪枝旗減30%攻

不了，無心機再研究，琴晚打左3個鐘之後已經想死

我個人比既一圖流 懶人包啦
金圈 三名城, 紅圈四大天王

我最大問題係天空果幾隻野
N我而家3倍大阪係岩岩好 爭少少就會死殿
而右邊都係麻麻地
所以你叫我H 真係不了
同埋倫敦塔收返再派要成127氣

天空果波我大概打左6,7次
只有兩次係成功

冇追post. 你地係自制定有link整呢幅圖

我卡得最耐都係天空果波
最後轉左做撤退打法先過到

btw 比響搞到我好想要聚樂第

光速改埋一
又得意

我召返隻倫敦塔出黎要127氣
我已經盡量減少左我wave1-4用既氣量
但都係要等到果3隻野就快郁既時候先可以召返倫敦塔出黎
跟住佢招技又未CD好

我都好想要金龜

冇重復既7星食唔到
得一隻彥根改渣

如果下星期果張卷唔係2選1
我可以會響聚樂同安土之間二揀一

我自己整架

好似姬路咁，直接抽出嚟咪得，對you嚟講輕鬆啦

次次注目都射錯 其實好黑仔

抖下等刷要石算

陰公 4大天王一隻都冇

又一個神人

超人巴自制既

你Finalize左之後
我放埋上template

N渣

睇下大家有無意見先啦
我另外有D諗法就係7星雙地型出場率高+無咁易比人頂走
所以唔係高CARRY 但都推薦

頭先又磨左幾次
終於又過到一次 (不過唔小心又有大破)
感想係：
- 出大坂1隻歌舞、再掉加速畀佢救命，好過出2隻歌舞
- 始終除左彦根之外另外再出多一個打氣城會輕鬆好多
- 騎射兵係最撚麻煩既敵人
- 唔用鈴城好難打、但我無一隻係練好上得場既、所以認命
- 弓城、法城近乎係必須
- 面對福島要退場果一下、要果斷

算、真係唔想打啦，太嘔心

我就咁望完
無咩特別意見

佢仲要出個再難D 點玩

慢慢玩啦
過到就過
過唔到就等下一次復刻
我依家都仲係儲緊同升緊唔同既城
準備去面對唔同既情況

BTW
我J圖區都執左一執
主力剩係PO 7星既圖算

我講緊你地老屎忽打Hard都咁辛苦
再出個難D 點打姐
我過到N 已經唔想掂H 真係爭隻勁弓

你無睇果啲真．老屎忽用兩隻城打完30H嘅片啫
睇到張圖就覺得打唔贏嘅係新手
睇到張圖覺得好難打但過左嘅係中手
睇到張圖覺得唔難話咁快就過左嘅叫老手
睇到張圖諗緊出邊2、3隻城去打果啲先叫老屎忽

福島正則 難 5人編成 平均Lv52.6

福島正則 難 ３人 大破無し

琴日睇左條片用3隻打
不過3隻都係勁到仆街

其實我玩左都唔係好耐

又就快爆PO
我決定放左超人巴張圖入template先
到時有人有意見先再改啦

下面果條 一個計就打死左隻王P1

屌，用指月伏見個風可以無限控住隻福島

全遊戲最強計略輸出布拉格
btw下面果種係典型用練度去屈對面機，上面果個先係真正勁人

福島正則 難 平均レベル1

睇完D片覺得自己好Weak

IKTF
睇完啲痴線佬嘅片先明白隻game實際上係幾易玩

我覺得自己是0

我就係首抽錦城+隻秋田 一開頭都OK 對住硬既BOSS打到R哂頭
0防但打唔入 換左姫路之後就另一個世界

呢家修心養性 刷要石建野算

邊有得咁樣比

睇完咪算
始終隻Game係自己玩得過癮就ok

都係講下 呢頭講完
轉個身又係繼續玩
Btw 萬里長城咁勁既

我剩係好想抽野

我都想呀

已經習慣左每個星期二都抽
(多數點都會換一個新Pool)

我覺得隻GAME算易忍手

如果可以草埋連續抽13個十連真係要直播
可惜冇
等發左達先
到時記得日日提d人十抽先得
驚d新手巴棄左驚

重來未成功過忍手

希望會有多d新巴打keep住玩下啦

無咩特別情況的話
我都係 25石咁慢慢抽算
好窮

話時話
依家個非洲人活動係咪最後決定唔搞??

其實我唔係好鍾意答人揀咩 因為有愛大撚哂 你又唔會因為揀左咩可以一隻打哂

係響巴先岩
睇錯左sor sor 揸揸手先
明明youtube都有小學生響個icon響度

有弓真好，次次我都係格硬衝打飛行妖
頭先有條片有人用新宮城(法) (event戰功送)條妹有個token係減50%敵移速，又係好正
好多時候睇人地點用至知道自己d柴房倉底女女好多都好有用
但係冇比機會佢地上場

唔會因為有某隻城一隻打晒，亦唔會因為無某隻城而完全打唔到，加上無一隻7星城係垃圾
所以其實揀咩都無所謂

你頭先個佈陣都嘆為觀止啦
打完N算唔打H?

不過我覺得H d怪數值感覺高左好多
磨極都唔死

搞呀咩唔搞
好似total 8定9個巴打參加啦
我都報左名啦

搞

in聚樂第i 7s

咁如果真係新玩既
對7星城唔多熟悉既情況之下
難得有一次自選既機會
想問下參考下意見都係人之常情既
始終唔係個個都會對7星城娘有一定既認識啦

真係要揀的話，一係好似悠巴咁講，用愛行先，都係一個可取既方法
就好似我最後都揀ダノター咁

亦會有d 巴打係好想借今次個機會增強實力既
咁又係有兩方面，簡單既就直接揀d 最屈機既
諗多步既，就係睇下自己有d咩、缺d咩咁去揀

我覺得為愛又好、為強度又好，都無所謂既
最重要係揀完之後，自己開心就ok

反而問買account揀咩城果d
我自己抱歉、真係唔會答
原則問題

好似係PTT睇過一句說話幾有意思

「沒有廢物城娘，只有腦殘殿」

重耳巴開過post未??

唔啦 精神damage太大

好想大家有機會輪流都開下po

我冇出片
對上係49舊片

未 今次我黎?

okok
我準備下先

原來就爆post，咁我下個post再貼多次

我比較深刻既活動有兩次
有一次係同一關入面打4隻BOSS
我記得我最後係HARD過到，但無特別戰功 (唔記得係大破定守唔晒D蔵)

另一次就係我第一次打武神降臨
係復刻既，而且已經係最易玩果個
但係我HARD都係有大破

好深刻
有時過唔到、反而仲深刻過成功過到

你OK就黎啦
記得J圖要分開放#2 唔係會爆字數

今次我最深刻係卡緊隻王果陣 我禁錯左巨左隻杖
然後全部人突然範圍x2打死左隻王 未鋪好條路就開狗

失敗多次過後既勝利、係特別甘甜

咁鳩

講得出哩句野，我覺得ching會鍾意玩艦C

想問下電腦點裝DMM APP
係唔係要用Android 模擬跆??

生不逢時
艦C 最紅果時
我都仲未入毒坑
依家間唔中搵到本本J下就算

呢隻呀 我一路提自己唔好巨滿 留到放狗果下先巨
跟住我一見到巨得就禁左落去
諗返都覺得自己弱智

範圍2倍感覺上都幫唔到幾多
反而時間停止果招好似實際D

キン巴
我想問點解照paste template 佢會突左字數229?

因為加左字?

咁杖我唯一有練度係佢都要用架啦
試過放佢計果隻野 佢都係一野衝過去殿度

J圖區有無分開係#2?

睇落都幾勁，真係好

真係凸左字
等我執執先

有 Q & A 尾擺左響#2
J圖都擺#2

TEMPLATE更新得超快各位巴打好波

新POST已開

推爆佢